{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038996",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페냥갱"
    },
    "text": "猫にすっかりはまって暮してくれる執事が運営しているネットカフェは毎日10:00~22:00まで運営され、毎週水曜日はお休みです。カフェは老人総合福祉館の向かい側のビルに位置しています。駐車はフェルメールオフィステルに時間当たり1500ウォンでユリョ駐車が可能です。カフェでは多様なメニューを楽しむことができます。アメリカーノは2,500ウォンで、バニララテとダルコナラテはすべて3,800ウォンです。ニャンゲンコーヒーは4,300ウォンで売ってるんですが、かき氷やマンゴーかき氷はそれぞれ8,800ウォンです。ピチゲン、アイスティーは3,800ウォンで購入できるよう、手作りようかんは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネットカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ネットカフェは毎日10:00~22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ネットカフェは毎週何曜日がお休みですか？",
            "answer": "ネットカフェは毎週水曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "ネットカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "ネットカフェは老人総合福祉館の向かい側のビルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "フェルメールオフィステルに時間当たり1500ウォンでユリョ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットカフェではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ネットカフェではアメリカーノ、バニララテ、ダルコナラテ、ニャンゲンコーヒー、かき氷やマンゴーかき氷、ピチゲン、アイスティー、手作りようかんなどのメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテとダルコナラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテとダルコナラテはすべて3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニャンゲンコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニャンゲンコーヒーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷は8,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーかき氷は8,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピチゲンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピチゲンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りようかんの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りようかんは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 433
    }
}